Ray Support Algorithm.
The codimension is 2
  Left =   1,  Col =   2,  Size =        2  Time:  0.00  Left =   1,  Col =   2,  Size =        2,  Time:  0.00                
Integrating 2 products of powers of linear forms.

Integration of a polynomial as linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 2/3
     Decimal: 0.66666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomial as linear forms (using the cone method)
     Answer: 2/3
     Decimal: 0.66666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomail as products of linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 2/3
     Decimal: 0.66666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Computational time (algorithms + processing + program control)
     Total time: 0.00 sec
Ray Support Algorithm.
The codimension is 3
  Left =   1,  Col =   3,  Size =        3  Time:  0.00  Left =   1,  Col =   3,  Size =        3,  Time:  0.00                
Integrating 3 products of powers of linear forms.

Integration of a polynomial as linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 1/3
     Decimal: 0.33333333333333333333333333333333
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomial as linear forms (using the cone method)
     Answer: 1/3
     Decimal: 0.33333333333333333333333333333333
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomail as products of linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 1/3
     Decimal: 0.33333333333333333333333333333333
     Time: 0.00 sec
Computational time (algorithms + processing + program control)
     Total time: 0.00 sec
Ray Support Algorithm.
The codimension is 4
  Left =   1,  Col =   4,  Size =        4  Time:  0.00  Left =   1,  Col =   4,  Size =        4,  Time:  0.00                
Integrating 4 products of powers of linear forms.

Integration of a polynomial as linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 7/60
     Decimal: 0.11666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomial as linear forms (using the cone method)
     Answer: 7/60
     Decimal: 0.11666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomail as products of linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 7/60
     Decimal: 0.11666666666666666666666666666667
     Time: 0.00 sec
Computational time (algorithms + processing + program control)
     Total time: 0.00 sec
Ray Support Algorithm.
The codimension is 6
  Left =   1,  Col =   6,  Size =        6  Time:  0.00  Left =   1,  Col =   6,  Size =        6,  Time:  0.00                
Integrating 6 products of powers of linear forms.

Integration of a polynomial as linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 2/315
     Decimal: 0.0063492063492063492063492063492063
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomial as linear forms (using the cone method)
     Answer: 2/315
     Decimal: 0.0063492063492063492063492063492063
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomail as products of linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 2/315
     Decimal: 0.0063492063492063492063492063492063
     Time: 0.00 sec
Computational time (algorithms + processing + program control)
     Total time: 0.00 sec
Ray Support Algorithm.
The codimension is 8
  Left =   1,  Col =   8,  Size =        8  Time:  0.00  Left =   1,  Col =   8,  Size =        8,  Time:  0.00                
Integrating 8 products of powers of linear forms.

Integration of a polynomial as linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 29/181440
     Decimal: 0.00015983245149911816578483245149912
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomial as linear forms (using the cone method)
     Answer: 29/181440
     Decimal: 0.00015983245149911816578483245149912
     Time: 0.00 sec
Integration of a polynomail as products of linear forms (using the triangulation method)
     Answer: 29/181440
     Decimal: 0.00015983245149911816578483245149912
     Time: 0.00 sec
Computational time (algorithms + processing + program control)
     Total time: 0.00 sec
